有冇人覺得人越大願望就越渺小

細個曾經希望上太空
中學果陣就希望父母永遠唔會離開自己
到大學就希望畢業後可以搵到份好工
出到社會後就覺得身邊既人平平安安已經足夠
到依家，我剩係希望餘生可以過得冇咁痛苦

yes

得你明

自從我細個拎住個超人變身器
鳩叫左聲「變身!」
比人屋企人笑鳩我之後，就明左呢個道理

以前細個 感覺仲有大把時間 大把機會 人大 時間過去 在現實環境下 冇法

細細個夢想就係有自己一間房
我係咪無長大過

到時床都要2份分